有冇人鍾意貼住牆行

然後屙尿